桑德斯捲土重來 宣布角逐2020年美總統大選

美國民主黨籍佛蒙特州聯邦參議員桑德斯（Bernie Sanders），19日上午接受佛蒙特公共廣播電台訪問時宣布，將參加2020年美國總統大選。這是桑德斯第二次角逐總統大位，上次2016年參選，在黨內初選中敗給前國務卿希拉蕊．柯林頓。

桑德斯在即將發送給支持者的電郵中寫道：「2016年，你我一起展開政治革命。現在該完成這場革命，並把我們爭取的願景付諸實現。」

77歲的桑德斯對佛蒙特公共廣播電台說，他承諾「把我們佛蒙特州所有人自豪的價值推行到全國各地，也就是相信正義、群體、草根政治和市鎮會議」。

民調顯示，桑德斯遙遙領先民主黨絕大多數表態參加總統大選的人，只輸給前副總統拜登。

佢唔係民主黨籍

條友無八十都七十幾啦,真係有需要咁戀棧權位咩?
唔好同我講大馬個首相都九十幾啦
因為呢條友都係戀棧權位既老人政治家

支持佢打低侵

正！上次投左比佢，下次實會投多次

估佢應該係 DSA （即係 AOC 同路人） 個批來，想借民主黨上台；

AOC係佢徒弟黎

傳統民主黨精英邊當佢自己友
上次條八婆唔打壓佢去選
佢入左總統府

之後七十年代英國既慘況係美國重演一次

垃圾共産老嘢邊夠我地神皇侵鬥

America will never be a socialist country.

想睇彭博選，有錢佬對有錢佬，夠晒話題性

依個有錢佬話參選姐，民主黨就嚇到瀨屎

公平講，佢地都冇動員去投希嬸

Just a socialist

Trump都72啦

講真，淨係睇政綱既話淨係得佢有實力同侵一戰，Democrat其他人都係算吧啦

左膠王出山救國

或者咁講，網絡時代容易搵同路人(香港只有同溫層)，令到矯枉一定要過正。

奧巴馬-左>侵-右>桑德斯-左

唔係女權左膠黑人跨性別同性戀點算係Democrat
佢先算吧啦

做做下釘左

無Trump？班仆街重比大陸搵緊笨

連阿婆都贏唔到點贏到大選………

Democratic點會比佢做代表

佢仲左過希嬸
佢上嘅話就真係難民放題

反TPP NAFTA，反對中國投入軍，支持西藏

30年來立場未改過，又唔受大財團影響

正